濟留響大阪又想星期一返香港既人 仲有個方法

大阪搭三個半中去下關 再搭12個鐘頭船去釜山再去機場 返香港 大家點睇？

O:-

去福岡搭船去釜山好近

係咪公海呀?

游水仲快

我都滯留左係大阪 預定今日6號反香港
依家9號先有機票去福岡飛去釜山再飛反香港

用左幾多錢？

Jr 落福岡轉高速船過釜山啦

1萬5到啦

1萬5加洗費同酒店

有計喎

巴打咁有米

我依家買左hkexpress 貴機票聽日係名古屋反香港！本來諗住去福岡飛釜山再反香港 book酒店機票 仆街永安旅行社下就先send email 黎話福岡去釜山冇機位！諗住學你方法係福岡搭船去釜山又冇船位 成肚氣 第一次感覺甘想反香港！希望你都快啲買到機票🙏🙏

岩岩返左香港
搭HK express 加開既名古屋機
唉 成個行程破壞晒 一年去得一次旅行
巴打都快啲返香港啦 日本今年真係多災多難